尼馬傷後諮詢巴塞隊醫 最後拒做手術

根據《世界體育報》報導，在受傷之後，尼馬曾詢問巴塞隊醫意見，後者建議巴西球星進行手術，但是尼馬選擇了保守治療。

尼馬之前是在巴黎與斯特拉斯堡的比賽中受傷的，賽後檢查結果顯示他的右腳舊傷復發，《世界體育報》稱在確認傷情之後，尼馬曾前往巴塞隆拿詢問多名醫生，其中就包括了巴塞的隊醫，雖然巴西人與巴塞的獎金官司還未解決，但是尼馬與巴塞的球員、工作人員都保持著聯繫。

西媒稱在雙方見面時，巴塞隊醫建議尼馬進行手術，以便完全從傷情中恢復，預計需要缺陣三個月，但是尼馬最終選擇了保守治療。